=== Plugin Name ===
Contributors: Arnan de Gans
Donate link: http://meandmymac.net/donate/
Tags: ads, banner, commercial, admin, plugin, random, rotator, ad, advertising, advertisement
Requires at least: 3.0, PHP5
Tested up to: 3.1
Stable tag: 3.1
 
The very best way of putting ads on your website. As many as you want... Make making money easy!

== Description ==

Get the most intuitive ad manager and start making money with your website.
Add and manage the ads from the dashboard and show a random banner, or multiple, on your site. 
The plugin supports unlimited groups for banners allowing to tie certain banners to different areas of the website. 
Easy management from the dashboard allows you to quickly oversee, add and edit banner code or renew/delete and add new ads.
Previewing of banners when editing them. And even some statistical values.
Receive a periodic email when banners are (about to) expire(d) informing you to take action.

**Important links**

* [Details](http://adrotateplugin.com) - Lots of Additional plugin information
* [Manuals & Support](http://adrotateplugin.com/page/support.php) - Setup instructions and support

**Some Features**

* Super easy management of ads, groups and blocks of ads
* Get email notifications when your ads need you
* Simple stats so you can follow which ad is working the best
* Couple ads to users so that user can follow his personalized stats
* Advertisers can easily contact you from their dashboard
* Track how many a banner is clicked and show it's Cick-Through-Ratio
* Put random, or selected, banners in pages or posts
* Preview banners on edit
* Multiple groups per banner location
* Works with Google Ads and most other referrer/ad programs
* Unlimited widgets
* Adblocks (blocks of small banners)
* Auto disable ads after X views / clicks / period of time
* Warns you on the dashboard when ads are about to expire
* Use shortcodes, widgets or PHP to put ads on your site

== Installation ==

Find out how AdRotate works, more options and various ways to implement your ads.
[User guide](http://adrotateplugin.com/page/support.php)

= Support? = 
[AdRotate support](http://adrotateplugin.com/page/support.php)

== Frequently Asked Questions ==

Go here for support/questions:
[Knowledgebase](http://adrotateplugin.com/page/support.php)

Q: Does AdRotate work with programs like AdSense?
A: Yes!

Q: Does AdRotate keep stats?
A: Clicks and impressions yes.

Q: I've sold adspace but the advertiser won't pay. Help me!!
A: Remove the ad until he/she does!

Q: Can i tie an ad to a location (or multiple..)
A: Yes, as many as you want and multiple ads to one location too.

Q: Why would i use AdRotate?
A: Because AdRotate offers superb management for your ads as well as easy implementation on your site.

Q: Can i group ads together?
A: Yes!

Q: Can i allow publishers to follow their ads performance?
A: Yes!

Q: Can i sell adspace using AdRotate?
A: AdRotate has no shopping area but offers features that fit the bill on holding generic ads and management features that will work just as well. 

Q: How can i impose limits on usage of ads?
A: You can set limits on several things including periods of time, impressions and clicks.

Q: I have made improvements to feature [...].
A: If you think it's worth sharing you can post it in a [ticket](http://adrotateplugin.com/page/support.php) and i'll review the code.

Q: I have absolutely no clue on HTML. Can you help?
A: No!

Q: But you have to help me with creating ads!
A: Again! No, [w3schools](http://www.w3schools.com) shall teach you HTML basics!

Q: My ads do not perform, can you advise me?
A: No!

Q: I've sold X clicks and they ran out in a day.
A: Possible, clickers can be bots. Did you set up the User-Agent filter?

Q: Can you add this feature?
A: Ask me in a [ticket](http://adrotateplugin.com/page/support.php)

== Screenshots ==

1. Manage ads from here, business as usual.
2. Some ads need help.
3. Create/Edit adblocks.